{
 "BACKUP_SUCCESSFUL": "백업 성공",
 "BACKUP_FAILED": "복원 문제",
 "BACKUP_FAILED_DESC1": "poultary.db 파일을 선택해주세요.",
 "BACKUP_FAILED_DESC2": "여전히 문제가 발생하는 경우,",
 "BACKUP_FAILED_DESC3": "zaheer6110@gmail.com으로 이메일을 보내주세요",
 "OK": "좋아요",
 "SUCCESSFUL": "성공적인",
 "RESTORE_SUCCESSFUL": "복원 성공",
 "RESTORE_SUCCESSFUL_DESC": "지금 데이터를 확인해 보세요.",
 "EDIT": "편집하다",
 "TITLE_DASHBOARD": "가금류 대시보드",
 "HEADING_DASHBOARD": "재무 요약",
 "GROSS_INCOME": "총수입",
 "GROSS_EXPENSE": "총비용",
 "NET_INCOME": "당기순이익",
 "ALL_FLOCKS": "모든 무리",
 "NEW_FLOCK": "새로운 무리",
 "BIRDS": "조류",
 "PURCHASED": "구매 한",
 "DASHBOARD": "계기반",
 "REPORTS": "보고서",
 "REPORT": "보고서",
 "SETTINGS": "설정",
 "ALL_REPORTS": "모든 보고서",
 "BIRDS_SUMMARY": "새 요약",
 "EGGS_SUMMARY": "계란 요약",
 "FEED_CONSUMPTION": "사료 소비",
 "INCOME_EXPENSE": "수입/지출",
 "HEALTH_SUMMARY": "건강 요약",
 "TOTAL": "총",
 "Health": "건강",
 "Birds: ": "조류: ",
 "Birds Health Report": "조류 건강 보고서",
 "No Income/Expense added in current period": "현재 기간에 추가된 수입/지출 없음",
 "SUMMARY": "요약",
 "Medications/Vaccinations": "약물/예방접종",
 "Consumption": "소비",
 "TOTAL_CONSUMPTION": "총 소비량",
 "Remaining Eggs": "남은 계란",
 "CURRENT_BIRDS": "현재 조류",
 "TOTAL_ADDED": "추가된 합계",
 "TOTAL_REDUCED": "총 감소",
 "Total Collected": "총 수집액",
 "TOTAL_USED": "총 사용",
 "Total Used": "총 사용",
 "TOTAL_EXPENSE": "총 비용",
 "KG": "킬로그램",
 "TOTAL_COLLECTED": "총 수집액",
 "Collections/Reductions": "징수/감소",
 "Farm Wide": "농장 전체",
 "TODAY": "오늘",
 "YESTERDAY": "어제",
 "THIS_MONTH": "이번 달",
 "LAST_MONTH": "지난 달",
 "LAST3_MONTHS": "지난 3개월",
 "LAST6_MONTHS": "지난 6개월",
 "THIS_YEAR": "올해",
 "LAST_YEAR": "작년",
 "ALL_TIME": "모든 시간",
 "FLOCK_DETAILS": "무리 세부 정보",
 "FLOCK_REPORT": "무리 보고서",
 "ACQUIRED_ON": "취득 날짜",
 "PURPOSE": "--목적--",
 "PURPOSE1": "목적",
 "FLOCK_DESC": "무리 설명",
 "ADD_REDUCE_BIRDS": "새 추가/감소",
 "EGG_COLLECTION": "계란 수집",
 "DAILY_FEEDING": "매일 먹이주기",
 "FEEDING": "급송",
 "BIRDS_HEALTH": "조류 건강",
 "BIRD_TYPES": "새 유형 선택",
 "FLOCK_NAME": "무리/배치 이름",
 "NUMBER_BIRDS": "새의 수",
 "SELECT_PURPOSE": "--목적 선택--",
 "ACQUSITION_TYPE": "--획득 유형--",
 "Choose date": "날짜 선택",
 "NO_IMAGES": "이미지 없음",
 "IMAGES": "이미지",
 "DATE": "날짜",
 "CHOOSE_DATE": "날짜 선택",
 "Good Eggs": "좋은 계란",
 "Bad Eggs": "나쁜 계란",
 "Total Eggs": "총 계란",
 "FLOCK_CREATED": "새로운 무리가 생성되었습니다",
 "ACQUSITION": "인수",
 "NO_NOTES": "작성된 메모 없음",
 "NO_BIRDS_ADD_REDUCE": "새 추가/감소 없음",
 "All Additions/Reductions": "모든 추가/감소",
 "NOTES_HINT": "짧은 메모 쓰기",
 "CONFIRM": "확인하다",
 "EGG": "계란",
 "MEAT": "고기",
 "GIFT": "선물",
 "EGG_MEAT": "계란과 고기",
 "Other": "다른",
 "OTHER": "다른",
 "BAD": "나쁜",
 "HATCHED": "농장에서 부화",
 "FARM_MANAGMENT": "농장 관리",
 "CATEGORY_MANAGMENT": "카테고리 관리",
 "FLOCK_MANAGMENT": "무리 관리",
 "ADS_REMOVAL": "무제한 액세스 받기",
 "ONLY_FOR": "전용",
 "REMOVE_ADS": "광고를 제거하다",
 "BACKUP": "백업 데이터베이스",
 "RESTORE": "데이터베이스 복원",
 "FARM_SETUP": "농장 설정",
 "SAVE": "구하다",
 " On ": " ~에 ",
 "No Income/Expense added": "수입/지출이 추가되지 않았습니다.",
 "Date Created": "생성 일자",
 "CURRENCY": "통화",
 "LANGUAGE": "언어",
 "FARM_NAME": "농장 이름",
 "All Categories": "모든 카테고리",
 "Income": "소득",
 "Expense": "비용",
 "Feed": "밥을 먹이다",
 "FEED": "밥을 먹이다",
 "Feeding Report": "먹이주기 보고서",
 "DISEASE": "질병",
 "Disease": "질병",
 "Payment Method": "결제 방법",
 "MANAGE_FLCOKS": "무리 관리",
 "ACTIVE": "활동적인",
 "EXPIRED": "만료됨",
 "DATE_FILTER": "날짜 필터",
 "All": "모두",
 "Financial Report": "재무 보고서",
 "Addition": "덧셈",
 "Reduction": "절감",
 "EDIT_ADDITION": "추가 편집",
 "ADDITION_REDUCTION": "모든 추가/감소",
 "ADITION_RDCTIN": "추가/감소",
 "ADD_BIRDS": "새 추가",
 "REDUCE_BIRDS": "새 줄이기",
 "EDIT_RECORD": "기록 편집",
 "DELETE_RECORD": "기록 삭제",
 "BIRDS_COUNT": "새 수",
 "REDUCTION_REASON": "--감소 이유--",
 "SOLD": "판매된",
 "DONE": "완료",
 "DELETE": "삭제",
 "PERSONAL_USE": "개인적인 사용",
 "CANNOT_REDUCE": "이상 줄일 수 없습니다.",
 "PROVIDE_ALL": "필요한 모든 정보를 제공하세요",
 "MORTALITY": "인류",
 "LOST": "분실/도난",
 "ALL_COLLECTION": "모든 컬렉션",
 "COLLECTION": "수집",
 "Collection": "수집",
 "COLLECT": "모으다",
 "NEW": "새로운",
 "(Collected)": "(모은)",
 "(Reduced)": "(줄인)",
 "Eggs": "달걀",
 "No Eggs Collected/Reduced in given period": "특정 기간 동안 계란 수집/감소 없음",
 "EGGS_REPORT": "계란 보고서",
 "REDUCE": "줄이다",
 "All Feedings": "모든 수유",
 "NO_FFEDING": "추가된 먹이 없음",
 "NO_FLOCKS": "무리 없음",
 "NEW_FEEDING": "새로운 먹이주기",
 "No Feeding added in current period": "현재 기간에는 먹이가 추가되지 않습니다.",
 "Feeding on": "먹이주기",
 "Choose Feed": "피드 선택",
 "FEED_QUANTITY_HINT": "사료량(kg)",
 "Vaccination": "백신 접종",
 "Medication": "약물",
 "VACCINATIONS": "예방접종",
 "MEDICATIONS": "약물",
 "NEW_VACCINATION": "새로운 예방접종",
 "NEW_MEDICATION": "새로운 약물",
 "Choose Disease": "질병을 선택하세요",
 "MED_NAME": "약명",
 "VAC_MED_BY": "예방접종/약물 투여 대상자",
 "Vaccinated by: ": "예방접종 대상: ",
 "MED_BY": "Med by",
 "VAC_BY": "Vac",
 "New ": "새로운 ",
 " Items)": " 품목)",
 "Enter Name": "이름을 입력하시오",
 "Medicated on: ": "약품: ",
 "Vaccinated on: ": "예방접종 날짜: ",
 "Medicated birds: ": "약용 새: ",
 "Vaccinated birds: ": "예방접종을 받은 새: ",
 "No Medications/Vaccinations in given period": "해당 기간 동안 약/백신 접종 불가",
 "Disease: ": "질병: ",
 "ON": "~에",
 "No vaccination/medication added": "예방접종/약물 추가 없음",
 "  On: ": "  에: ",
 "Med by: ": "작성자: ",
 "Vac by: ": "Vac: ",
 "Medicated by: ": "약품: ",
 "RECORD_DELETED": "기록이 삭제되었습니다.",
 "Sale item": "세일 품목",
 "Expense Item": "비용 항목",
 "ITEM": "안건",
 "HOW_MANY": "얼마나",
 "CONFIRMATION": "확인",
 "RU_SURE": "이 기록을 삭제하시겠습니까?",
 "SALE_AMOUNT": "판매 금액",
 "Payment Status": "지불 상태",
 "payment": "지불",
 "STATUS": "상태",
 "SOLD_TO_HINT": "판매처(개인 이름)",
 "NEW_INCOME": "새로운 소득",
 "NEW_EXPENSE": "새로운 비용",
 "HOW_MUCH": "몇 개/많이",
 "EXPENSE_AMOUNT": "비용 금액",
 "PAID_TO_HINT": "지급 대상(개인 이름)",
 "CLEARED": "삭제됨",
 "UNCLEAR": "불명확",
 "RECONCILED": "화해됨",
 "ITEMS": "품목",
 "ADD_NEW": "새로운 걸 더하다",
 "LOCATION_HINT": "위치 이름(국가/도시 등)",
 "FLOCK_TXT_1": "활성화 또는 만료하려면 무리를 클릭하세요.",
 "FLOCK_TXT_2_1": "만료된 무리는 더 이상 나타나지 않습니다.",
 "FLOCK_TXT_2_2": "이 화면을 제외한 앱에서는",
 "RESTORE_PREMIUM": "복원(구매한 경우)",
 "No Flocks Added Yet. Add new from Dashboard": "아직 추가된 무리가 없습니다. ",
 "PURCHASE_NOW": "지금 구입",
 "CANCEL": "취소",
 "NO_BIRD_ADDED": "특정 기간 동안 새 추가/감소 없음",
 "PURCHASE_ONE_TIME": "플랜을 한 번 구매하세요",
 "Egg Sale": "계란 판매",
 "Bird Sale": "새 세일",
 "Meat Sale": "고기 판매",
 "Bird Purchase": "새 구매",
 "Feed Purchase": "사료 구매",
 "Medicine": "약",
 "Vaccine": "백신",
 "Salary Payments": "급여 지급",
 "Rent": "임차료",
 "Growers Mash": "재배자 매쉬",
 "Layers Mash": "레이어 매쉬",
 "Chick and Duck Mash": "병아리와 오리 매쉬",
 "Pellets": "팔레트",
 "Shell Grit": "쉘 그릿",
 "Chicken Scratch": "치킨 스크래치",
 "Wheat": "밀",
 "Barley": "보리",
 "Oats": "귀리",
 "Mix Seeds": "씨앗을 섞으세요",
 "Bajra/Millat": "바즈라/밀라트",
 "Corn": "옥수수",
 "Newcastle": "뉴캐슬",
 "Marek": "마렉",
 "Bronchitis": "기관지염",
 "Fowlpox": "계두",
 "Parasitism": "기생",
 "Avian Cholera": "조류 콜레라",
 "Colibacillosis": "대장균증",
 "Toxins": "독소",
 "Aflatoxin poisoning": "아플라톡신 중독",
 "Ulcerative enteritis": "궤양성 장염",
 "Bird Flu": "조류 독감",
 "Eye Disorders": "눈 장애",
 "Injured Beak": "부상당한 부리",
 "Cash": "현금",
 "Bank Transfer": "은행 송금",
 "Cheque": "확인하다",
 "Report Generated On: ": "보고서 생성 날짜: ",
 "Flock Inventory Report": "무리 재고 보고서",
 "Birds Added": "새가 추가되었습니다",
 "Birds Reduced": "새 감소",
 "Active Birds": "활동적인 새",
 "Eggs Inventory Report": "계란 재고 보고서",
 "Collcted Eggs": "수집된 계란",
 "Collected Eggs": "수집된 계란",
 "Reduced Eggs": "계란 감소",
 "Reserve Eggs": "계란 예약",
 "Flock Name": "무리 이름",
 "Save as file": "파일로 저장",
 "Pdf Report": "PDF 보고서",
 "By Feed Type": "피드 유형별",
 "Total Consumption: ": "총 소비량: ",
 "By Flock Name": "무리 이름별",
 "Feed Consumption Report": "사료 소비 보고서",
 "Feed Name": "피드 이름",
 "Consumption quantity (Kg)": "소비량(Kg)",
 "Sale/Purchase Item": "판매/구매 품목",
 "Date": "날짜",
 "Medication Report": "투약 보고서",
 "Vaccination Report": "예방접종 보고서",
 "Birds Medication Report": "조류 약물 보고서",
 "Total Vaccinations": "총 예방접종 횟수",
 "Total Medications": "총 약물",
 "Medicine name": "약명",
 "Diseaese Name": "질병명",
 "Vaccine name": "백신명",
 "Sold To": "판매 대상",
 "Paid To": "지불 대상",
 "My Farm": "농장 이름(업데이트 설정)",
 "My Location": "위치 없음(설정 업데이트)",
 "BACK_UP_RESTORE_MESSAGE": "백업 및 복원",
 "NOTE_DETAIL": "참고: 우리는 사용자를 위해 지속적으로 새로운 기능을 추가하고 있습니다. 문제가 발생하면 zaheer6110@gmail.com 으로 이메일을 보내주십시오.",
 "BACKUP_DETAIL1": "이름이 (poultry.db)인 데이터베이스 파일이 백업되어 공유/저장됩니다. 어디서나 저장할 수 있습니다 (WhatsApp, Gmail, Google 드라이브, 파일, 블루투스 등). 데이터가 손실된 경우 또는 다른 전화기에서 사용하려는 경우 복원할 수 있습니다.",
 "RESTORE_DETAIL1": "참고: 이전에 백업 파일로 생성한 파일 (poultry.db)을 선택하십시오. 다운로드하지 않은 경우 다운로드하고 저장한 다음 복원을 누르십시오. 다른 전화기에서 사용하려는 경우 이전 전화기에서 백업을 만들고 새 전화기에서 복원하십시오. 데이터가 손실되지 않은 경우 지금 복원 버튼을 누르지 마십시오.",
 "TREATMENT": "트리트먼트",
 "transactions": "업무",
 "Basic Settings": "기본 설정",
 "Remaining": "남은",
 "Poultry Farm": "양계장",
 "Next": "다음",
 "Language and Currency": "언어 및 통화",
 "Settings": "설정",
 "FARM_IMAGE": "농장 로고 추가",
 "Finish": "만들다",
 "ADD_FLOCK_DETAILS": "무리 세부정보 추가",
 "Purpose, Type and Date": "목적, 유형 및 날짜",
 "Flock Images and Description": "무리 이미지 및 설명",
 "added on": " 추가됨 ",
 "with": " ~와 함께 ",
 "FLOCK_IMAGES": "무리 이미지",
 "Manage_Flock_1": "무리 관리",
 "CHOOSE_FLOCK": " 무리와 새를 선택하세요",
 "CHOOSE_FLOCK_1": "무리 선택",
 "REDUCTIONS_1": "감소 이유",
 "DESCRIPTION_1": "설명",
 "Doctor_Name": "의사 이름",
 "Payment Info": "결제 정보",
 "Date_DESC": "날짜 및 설명",
 "SOLD_TO": "판매 대상",
 "PAID_TO1": "지불 대상",

 "Reminders": "알림",
 "Reminder": "알림",
 "Reminder date": "알림 날짜",
 "About Reminder": "알림 정보",
 "Events": "이벤트 알림",
 "New Event Reminder": "새로운 알림",
 "No Reminders Added": "추가된 알림 없음",
 "All Reminders": "모든 알림",
 "Reminder Added": "새로운 알림이 추가되었습니다",
 "No Egg Collections Added": "계란 컬렉션이 추가되지 않았습니다.",
 "Reminder Title": "알림 제목",
 "Birds Health": "조류 건강",
 "Birds Sale": "새 판매",
 "Birds Purchase": "새 구매",
 "Egg Collection": "계란 수집",
 "Cleanliness": "청결",
 "Inventory Purchase": "재고 구매",
 "Financial Settlements": "금융결제",
 "Repairing": "수리 중",
 "Data Filters Settings": "데이터 필터 설정",
 "All Data Filters": "모든 데이터 필터",
 "Dashboard Filter": "대시보드 필터",
 "Reports Filter": "보고서 필터",
 "All Other Filters": "기타 모든 필터",
 "AUTO_GENERATED_TRANS": "새 추가 및 감소를 통해 자동 생성된 기록입니다. ",
 "AUTO_GENERATED_REC": "거래를 통해 자동으로 생성된 기록입니다. ",
 "Auto Generated": "자동 생성됨",
 "Auto_Income": "(자동 수익이 발생됩니다)",
 "Auto_expense": "(자동 발생 비용이 생성됩니다)",
 "Auto_addition": "(자동 생성된 새 추가가 생성됩니다)",
 "Auto_reduction": "(자동 생성된 새 감소가 생성됩니다)",
 "Flock Sale": "무리 판매",
 "Flock Purchase": "무리 구매",
 "My Income Categories": "내 소득 항목",
 "Income Categories": "소득 분류",
 "Unsupported Operation": "지원되지 않는 작업",
 "Unsupported Operation Message": "Farm Wide에서는 Flock Sale을 직접 기록할 수 없습니다. ",
 "VIEW_INFO": "전체 정보 보기",
 "INFO": "중요한 정보",
 "MULTIPLE_OPERATIONS": "이 기록은 다중 무리 거래의 일부입니다. ",
 "VIEW_RECORD": "기록 보기",
 "View Transaction": "거래 보기",
 "Other Expense": "기타 비용",
 "Other Income": "기타소득",
 "You cannot reduce more than": "이상 줄일 수는 없습니다.",
 "What's New": "새로운 소식",
 "Some key changes made in this update": "이번 업데이트에서 일부 주요 변경 사항이 적용되었습니다.",
 "Birds_Addition": "새 추가",
 "graph1": "이제 새 추가/감소가 재무 기록과 자동으로 연결되므로 새 구매 및 판매를 쉽게 기록할 수 있습니다. ",
 "graph2": "마찬가지로, 반대로 단일 무리를 위한 새 판매 또는 구매와 관련된 수입 또는 비용을 기록하거나 여러 무리를 포함하거나 농장 전체에 걸쳐 있다고 가정하면 수입 또는 비용을 기록하는 동안 해당 사건을 처리할 수 있는 새로운 옵션이 있습니다. ",
 "Products": "제품",
 "Disclosure": "폭로",
 "Disclosure_Detail": "우리는 Amazon.com 및 제휴 사이트에 연결하여 수수료를 받을 수 있는 수단을 제공하도록 설계된 제휴 광고 프로그램인 Amazon Services LLC Associates Program의 참가자입니다.",
 "Products not available.": "제품을 사용할 수 없습니다.",
 "Please try again later.": "나중에 다시 시도해 주세요.",
 "View on Amazon": "아마존에서 보기",
 "NEXT": "다음",
 "REDUCTION": "절감",
 "-Choose Purpose-": "-목적을 선택하세요-",
 "Reduce birds from specific flocks": "특정 무리에서 새를 줄입니다",
 "Done": "완료",

 "AUTO_FEED_MANAGMENT": "자동 피드 관리",
 "Auto Feed Management": "자동 피드 관리",
 "AUTO_EGG_MANAGMENT": "자동 알 수집",
 "Automatic Feed Management": "자동 피드 관리",
 "Automatic Feed Enabled": "자동 피드가 활성화되었습니다",
 "auto_feed_msg": "자동 사료 관리도 켜져 있으며 수동 기록을 추가하면 사료 기록이 일관되지 않을 수 있습니다. ",
 "Still Proceed": "계속 진행",
 "Mon": "몬",
 "Tues": "화요일",
 "Wed": "수요일",
 "Thu": "목",
 "Fri": "금",
 "Sat": "앉았다",
 "Sun": "해",
 "Edit Feed Record": "피드 기록 편집",
 "Feed Name": "피드 이름",
 "Quantity": "수량",
 "Auto Feed Sync": "자동 피드 동기",
 "No Records": "기록 없음",
 "Skip": "건너뛰다",
 "Warning: Manual Entry Required": "경고: 수동 입력 필요",
 "manual_feed_msg": "건너 뛰면 나중에이 피드 레코드를 수동으로 추가해야합니다.",
 "Skip Anyway": "어쨌든 건너 ​​뛰십시오",
 "Pending feed records saved successfully!": "대기 중인 피드 기록이 성공적으로 저장되었습니다!",
 "Settings saved successfully!": "설정이 성공적으로 저장되었습니다!",
 "Turn On/Off": "켜기/끄기",
 "Automatic Daily Feed Records will be generated.": "자동 일일 피드 레코드가 생성됩니다.",
 "Last Sync:": "마지막 동기화:",
 "Select Date": "날짜를 선택하십시오",
 "Expand to customize feed": "피드를 맞춤설정하려면 펼치세요.",
 "Enable Twice a Day Feed": "하루에 두 번 피드 활성화",
 "Morning Feed": "아침피드",
 "Evening Feed": "저녁 사료",
 "Morning": "아침",
 "Evening": "저녁",
 "Save Settings": "설정 저장",
 "Feed for All Days": "하루 종일 피드",
 "Qty": "수량",
 "Please enter both Feed and Quantity": "피드와 수량을 모두 입력하세요.",
 "Applied to all days successfully!": "모든 날짜에 성공적으로 적용되었습니다!",
 "Apply": "적용하다",
 "New Feature: Automatic Feed Management!": "새로운 기능: 자동 피드 관리!",
 "feature_msg": "우리는 가축 떼의 사료 관리를 자동화하는 새로운 기능을 도입했습니다. ",
 "Activate Now": "지금 활성화하십시오",
 "Not Now": "지금은 아닙니다",
 "Ask a question on Whatsapp": "WhatsApp에 대해 질문하십시오",
 "Easy Farming Community": "쉬운 농업 커뮤니티",
 "For daily updates, join": "매일 업데이트하려면 가입하십시오",
 "Please add new flock to continue.": "계속하려면 새로운 무리를 추가하십시오.",
 "Financial Info": "재무 정보",
 "Chicken": "닭",
 "Duck": "오리",
 "Turkey": "칠면조",
 "Peacock": "공작",
 "Bob White Quail": "밥 화이트 메추라기",
 "Goose": "거위",
 "Guinea": "기니",
 "Pheasant": "꿩",
 "Pigeon": "비둘기",
 "Canary": "카나리아",
 "Finch": "핀치",
 "Ostrich": "타조",
 "Rhea": "레아",
 "Emu": "에뮤",
 "Coturnix": "coturnix",
 "Step 1": "1 단계",
 "Step 2": "2 단계",
 "Step 3": "3 단계",
 "white": "하얀색",
 "brown": "갈색",
 "blue": "파란색",
 "green": "녹색",
 "speckled": "얼룩덜룩 한",
 "cream": "크림",
 "pink": "분홍색",
 "olive": "올리브",
 "All Additions/Reductions": "새를 수정하십시오",
 "INCOME_EXPENSE": "재원",



 "Not Specified": "지정되지 않음",
 "DATE_RANGE": "날짜 범위",
 "Modify Birds": "조류 수정",
 "Default": "기본값",
 "View Category Data": "카테고리 데이터 보기",
 "Disable": "비활성화",
 "Enable": "활성화",
 "Create Category": "카테고리 생성",
 "Category Name": "카테고리 이름",
 "Category Type": "카테고리 유형",
 "Select Type": "유형 선택",
 "Select Unit": "단위 선택",
 "Create": "생성",
 "Water Usage": "물 사용량",
 "Vitamin Usage": "비타민 사용량",
 "litre": "리터",
 "grams": "그램",
 "ml": "밀리리터",
 "pieces": "개",
 "Tap to change icon": "아이콘 변경하려면 탭하세요",
 "View report of Income and Expense": "수입 및 지출 보고서 보기",
 "View report of birds additions and reductions": "조류 추가 및 감소 보고서 보기",
 "View report of egg collection and reduction": "계란 수집 및 감소 보고서 보기",
 "View report of Feed Consumption": "사료 소비 보고서 보기",
 "View report of Health Events": "건강 이벤트 보고서 보기",
 "Analytics": "분석",
 "Top Income Sources": "최고 수입원",
 "Top Expenses": "최고 지출",
 "Item Name": "항목 이름",
 "By Flock": "무리별",
 "Acqusition & Reduction Trends": "획득 및 감소 추세",
 "Reduction By Reason": "이유별 감소",
 "Added": "추가됨",
 "Reduced": "감소됨",
 "By Date": "날짜별",
 "Item Type": "항목 유형",
 "Reduction Reason": "감소 이유",
 "Total Reduced": "총 감소",
 "Egg Usage (Reductions)": "계란 사용량 (감소)",
 "Good": "좋음",
 "Bad": "나쁨",
 "Collections": "수집",
 "Reductions": "감소",
 "Summary & Analytics": "요약 및 분석",
 "By Feed Name": "사료 이름별",
 "Top Medicine": "최고 의약품",
 "Top Diseases": "주요 질병",

 "Date (New)": "날짜 (최신)",
 "Date (Old)": "날짜 (오래된)",
 "Sort By": "정렬 기준",
 "Color": "색상",
 "View Details": "자세히 보기",
 "Previous": "이전",
 "Expense Categories": "비용 카테고리",
 "Amount": "금액",
 "Update": "업데이트",
 "Edit Category": "카테고리 수정",
 "Manure": "비료",
 "Supplements": "보충제",
 "NET_PROFIT": "수익",
 "Tap to change": "변경하려면 탭하세요",
 "Farm Setup Date": "농장 설정 날짜",
 "Farm Name": "농장 이름",
 "Enter farm name": "농장 이름을 입력하세요",
 "Currency": "통화",
 "hatch_msg": "알 부화 진행 상황을 추적하고 알 인큐베이터를 쉽게 관리할 수 있습니다.",
 "✅ Multi-batch Egg Tracking": "✅ 다중 배치 알 추적",
 "✅ Track Remaining Days": "✅ 남은 일 수 추적",
 "✅ Customizable Notifications": "✅ 사용자 지정 알림",
 "✅ Manage Egg Incubator": "✅ 알 인큐베이터 관리",
 "✅ View Hatch History": "✅ 부화 기록 보기",
 "Continue to Hatching App": "부화 앱으로 이동",
 "Hatch These Eggs": "이 알을 부화시키기",

 "Manage Inventory": "재고 관리",
 "Stock": "재고",
 "Feed Stock": "피드 스톡",
 "Manage available feed quantity and types": "사용 가능한 피드 수량 및 유형을 관리합니다",
 "Egg Stock": "계란 스톡",
 "Manage collected eggs and storage": "수집 된 계란과 저장을 관리합니다",
 "Medicine Stock": "의학 재고",
 "Track medicines and expiration dates": "의약품 및 만료 날짜를 추적합니다",
 "Vaccine Stock": "백신 주식",
 "Manage vaccination schedules and stock": "예방 접종 일정 및 재고를 관리합니다",
 "Total Stock": "총 주식",
 "Used Stock": "중고 재고",
 "Available": "사용 가능",
 "LOW STOCK": "낮은 주식",
 "Feed Stock Summary": "사료 주식 요약",
 "No feed stock available!": "이용 가능한 사료 재고가 없습니다!",
 "Add stock to see feed details.": "피드 세부 사항을 보려면 재고를 추가하십시오.",
 "Unknown": "알려지지 않은",
 "Add Feed Stock": "피드 스톡을 추가하십시오",
 "Select Source": "소스를 선택하십시오",
 "Add Stock": "주식을 추가하십시오",
 "Stock History": "주식 역사",
 "Delete Entry": "항목 삭제",
 "Are you sure you want to delete this stock entry?": "이 재고 항목을 삭제 하시겠습니까?",
 "eggs collected": "계란 수집",
 "Egg Stock Summary": "계란 주식 요약",
 "Used Eggs": "사용 된 알",
 "Medicine Stock Summary": "의학 재고 요약",
 "No medicine stock available!": "의약품 재고가 없습니다!",
 "Add stock to see details.": "세부 사항을 보려면 주식을 추가하십시오.",
 "Medicine Purchase": "의학 구매",
 "Add Medicine Stock": "약을 추가하십시오",
 "Choose Medicine": "의학을 선택하십시오",
 "Vaccine Stock Summary": "백신 주식 요약",
 "No vaccine stock available!": "이용 가능한 백신 재고가 없습니다!",
 "Add Vaccine Stock": "백신 재고를 추가하십시오",
 "Select Vaccine": "백신을 선택하십시오",
 "Enter Other Source": "다른 소스를 입력하십시오",
 "Medicine Stock Details": "의학 재고 세부 사항",
 "Are you sure you want to delete this medicine entry?": "이 약 항목을 삭제 하시겠습니까?",
 "Vaccine Stock Details": "백신 주식 세부 사항",

 "Amprolium": "암프로륨",
 "Tylosin": "틸로신",
 "Doxycycline": "독시사이클린",
 "Enrofloxacin": "엔로플록사신",
 "Neomycin": "네오마이신",
 "Sulfaquinoxaline": "설파퀴녹살린",
 "Furazolidone": "푸라졸리돈",
 "Flubendazole": "플루벤다졸",
 "Ivermectin": "이버멕틴",
 "Gentamycin": "겐타마이신",
 "Ketoprofen": "케토프로펜",
 "Multivitamins": "멀티비타민",
 "Lincomycin": "린코마이신",
 "Oxytetracycline": "옥시테트라사이클린",
 "Copper Sulfate": "황산구리",
 "Probiotics": "프로바이오틱스",

 "Newcastle": "뉴캐슬병",
 "Gumboro": "감보로병",
 "Marek’s": "마렉병",
 "Fowl Pox": "조류 천연두",
 "Avian Influenza": "조류 인플루엔자",
 "Salmonella": "살모넬라",
 "Bronchitis": "기관지염",
 "Fowl Cholera": "조류 콜레라",
 "Mycoplasma": "마이코플라스마",
 "EDS": "산란 저하 증후군 (EDS)",
 "Coryza": "코리자",
 "Reovirus": "레오바이러스",
 "E. coli": "대장균 (E. coli)",
 "Coccidiosis": "코시듐증",

 "Contact & Support": "연락 및 지원",
 "Ask a question": "질문하십시오",
 "Tips & Updates": "팁 및 업데이트",
 "WhatsApp Group": "WhatsApp 그룹",
 "WhatsApp Channel": "WhatsApp 채널",
 "Upgrade to Premium": "프리미엄으로 업그레이드하십시오",
 "Only": "오직",
 "Unlock Premium Features": "프리미엄 기능을 잠금 해제하십시오",
 "No Ads": "광고가 없습니다",
 "Enjoy and ad-free experience": "즐기고 광고없는 경험",
 "Premium Features": "프리미엄 기능",
 "Get exclusive access to new tools": "새로운 도구에 독점적으로 액세스하십시오",
 "Restore": "복원하다",
 "Email Support": "이메일 지원",
 "For any queries, feel free to email us:": "문의 사항은 언제든지 이메일을 보내주십시오.",
 "Join our WhatsApp Group and stay connected to our support": "WhatsApp 그룹에 가입하고 우리의 지원에 계속 연결하십시오.",
 "Follow our WhatsApp Channel to stay updated with the latest farming tips": "WhatsApp 채널을 따라 최신 농업 팁으로 업데이트하십시오.",
 "Schedule Reminders": "미리 알림 일정",
 "Save a copy of your data securely": "데이터 사본을 안전하게 저장하십시오",
 "Restore data from a previous backup": "이전 백업에서 데이터를 복원합니다",
 "Poultry": "가금류",

 "Select a backup file from the list below": "아래 목록에서 백업 파일을 선택하십시오",
 "Recommended": "추천",
 "Created on": "만들어졌습니다",
 "✅ Restored from": "✅ 복원",
 "❌ No backups found.": "❌ 백업이 발견되지 않았습니다.",
 "❌ Could not Backup": "❌ 백업 할 수 없습니다",
 "✅ Backup Created Successfully": "✅ 백업이 성공적으로 생성되었습니다",
 "✅ Backup Updated Successfully": "✅ 백업이 성공적으로 업데이트되었습니다",
 "❌ Database file not found!": "❌ 데이터베이스 파일을 찾을 수 없습니다!",
 "Signed in as": "로그인",
 "Backup to Google Drive": "Google 드라이브로 백업",
 "Backup In Progress...": "백업 진행 중 ...",
 "Account Connected": "계정이 연결되어 있습니다",
 "Sign In": "로그인",
 "Cloud Backup": "클라우드 백업",
 "Choose a restore method to recover your data.": "데이터를 복구하려면 복원 방법을 선택하십시오.",
 "Restore from Google Drive": "Google 드라이브에서 복원하십시오",
 "Restore from Local Storage": "현지 저장소의 Estore",
 "Select a backup file stored on your device.": "장치에 저장된 백업 파일을 선택하십시오.",
 "Retrieve the latest backup from Google Drive.": "Google 드라이브에서 최신 백업을 검색하십시오.",
 "Turn on cloud backup to enable manual backup to Google Drive.": "클라우드 백업을 켜서 Google 드라이브로 수동 백업을 활성화하십시오.",

 "Stock Details": "주식 세부 사항",
 "Age": "나이",
 "lbs": "LBS",

 "CULLING": "컬링",
 "Daily Breakdown": "매일 고장",
 "Monthly Breakdown": "월별 분석",
 "Production Report": "생산 보고서",
 "Month": "월",
 "Daily": "일일",
 "Monthly": "월간 간행물",
 "Monday": "월요일",
 "Tuesday": "화요일",
 "Wednesday": "수요일",
 "Thursday": "목요일",
 "Friday": "금요일",
 "Saturday": "토요일",
 "Sunday": "일요일",
 "View report of Production": "생산 보고서보기",
 "Farm & Inventory": "농장 및 재고",
 "Reminders & Automation": "알림 및 자동화",
 "Eggs in tray": "트레이에 계란",
 "Business & Sales": "비즈니스 및 판매",
 "Sale Contractors": "판매 계약자",
 "Tools & Data": "도구 및 데이터",
 "Help & Support": "도움 및 지원",
 "Feed Batches": "피드 배치",
 "New Batch": "새로운 배치",
 "Ingredients": "재료",
 "No feed batches created yet.": "아직 생성 된 피드 배치가 없습니다.",
 "View available stock for feed batches": "피드 배치에 사용 가능한 재고를보십시오",
 "View Stock": "주식을 봅니다",
 "Weight": "무게",
 "Delete Feed Batch": "피드 배치를 삭제합니다",
 "Are you sure you want to delete this batch? This action cannot be undone.": "이 배치를 삭제 하시겠습니까? ",
 "Batch Name": "배치 이름",
 "Select Ingredients": "재료를 선택하십시오",
 "No ingredients found.": "재료가 발견되지 않았습니다.",
 "New Ingredient": "새로운 성분",
 "per": "당",
 "Edit Ingredient": "성분 편집",
 "Ingredient Name": "성분 이름",
 "Feed Ingredients": "사료 성분",
 "No ingredients yet.": "아직 재료가 없습니다.",
 "Search by name or type...": "이름 또는 유형으로 검색 ...",
 "No Sale Contractor Added": "판매 계약자가 추가되었습니다",
 "Type": "유형",
 "Add Sale Contractor": "판매 계약자를 추가하십시오",
 "Phone": "핸드폰",
 "Email": "이메일",
 "Address": "주소",
 "Notes": "메모",
 "Not Available": "사용할 수 없습니다",
 "Balance Summary": "균형 요약",
 "Sale Amount": "판매 금액",
 "Cleared Amount": "청산 금액",
 "Pending Amount": "보류 금액",
 "Transaction History": "거래 기록",
 "No transactions found": "거래가 발견되지 않았습니다",
 "Items": "항목",
 "days": "날",
 "New Sale Contractor": "새로운 판매 계약자",
 "Are you sure you want to delete this contractor?": "이 계약자를 삭제 하시겠습니까?",
 "AVG Weight": "AVG 무게",
 "Records": "기록",
 "Enter Count": "카운트를 입력하십시오",
 "Please enter count and select date": "카운트를 입력하고 날짜를 선택하십시오",
 "more": "더",
 "Scheduled on": "예약",
 "Repeat": "반복하다",
 "In": "~에",
 "Flock Notifications": "무리 알림",
 "New Notification": "새로운 알림",
 "Scheduled Notifications": "예정된 알림",
 "Are you sure to delete this scheduled notification?": "이 예정된 알림을 삭제해야합니까?",
 "Create Notification": "알림을 만듭니다",
 "Set a custom reminder for your flock": "무리에 대한 사용자 정의 알림을 설정하십시오",
 "Title": "제목",
 "e.g. Deworming Reminder": "예를 들어 ",
 "Description": "설명",
 "e.g. Give oral dewormer to all chicks": "예를 들어 ",
 "Recurrence": "회귀",
 "Add Notification": "알림 추가",
 "Please select a date.": "날짜를 선택하십시오.",
 "Notifications scheduled and saved.": "알림 예약 및 저장.",
 "Custom": "관습",
 "You can disable them later in flock details screen": "나중에 플록 세부 사항 화면에서 비활성화 할 수 있습니다",
 "Confirm Notifications": "알림 확인",
 "Are you sure you want to schedule these notification?": "이 알림을 예약 하시겠습니까?",
 "Choose an Option": "옵션을 선택하십시오",
 "New Feed Batch": "새로운 피드 배치",
 "Enter in Trays": "트레이를 입력하십시오",
 "Bad Trays": "나쁜 트레이",
 "Good Trays": "좋은 트레이",
 "Trays count": "트레이가 계산합니다",
 "Change": "변화",
 "Eggs per Tray": "트레이 당 알",
 "Add Per Bird Weight": "조류 무게를 추가하십시오",
 "Per Bird Weight": "조류 체중 당",
 "e.g. 1.85": "예를 들어 ",
 "Weight Records": "웨이트 레코드",
 "No weight records yet.": "아직 체중 기록이 없습니다.",
 "Add": "추가하다",
 "Schedule": "일정",
 "Custom Notifications": "사용자 정의 알림",
 "day": "낮",
 "Once": "한 번",
 "Weekly": "주간",
 "Every15Days": "15 일마다",

 "Provide payment details": "지불 세부 정보를 제공합니다",
 "Payment Type": "지불 유형",
 "Status": "상태",
 "Contractor": "계약자",
 "Edit Payment Details": "지불 세부 정보를 편집하십시오",
 "Enter amount": "금액을 입력하십시오",


 "Users & Roles": "사용자 및 역할",
 "offline_mode_title": "오프라인 모드",
 "offline_mode_description": "오프라인 모드에서만 하나의 장치에서 앱을 사용할 수 있습니다.\n\n",
 "dont_show_again": "다시는 표시하지 마십시오",
 "continue_offline": "오프라인으로 계속하십시오",
 "access_expired_message": "액세스 만료 - 업그레이드하십시오",
 "upgrade": "치받이",
 "logout_title": "로그 아웃",
 "logout_message": "로그 아웃 하시겠습니까?",
 "cancel": "취소",
 "logout": "로그 아웃",
 "no_internet_message": "인터넷 연결이 없습니다. ",
 "Multi-User Access": "다중 사용자 액세스",
 "Add multiple users to your farm with individual logins": "개별 로그인으로 여러 사용자를 농장에 추가하십시오",
 "Role-Based Permissions": "역할 기반 권한",
 "Assign custom roles and control access per user": "사용자 당 사용자 정의 역할 및 제어 액세스를 할당하십시오",
 "Enjoy an ad-free experience": "광고없는 경험을 즐기십시오",
 "Cloud Sync": "클라우드 동기화",
 "Automatically back up your data and access it across devices": "데이터를 자동으로 백업하여 장치에서 액세스하십시오.",
 "Real-Time Updates": "실시간 업데이트",
 "See changes from all users instantly with sync-enabled collaboration": "Sync-enabled Collaboration을 통해 모든 사용자의 변경 사항을 즉시 확인하십시오",
 "Easy Poultry Manager": "쉬운 가금류 관리자",
 "Welcome,": "환영,",
 "Role:": "역할:",
 "Farm ID:": "농장 ID :",
 "Continue to App": "계속 앱으로",
 "Upgrade Plan to Continue": "계속하려는 업그레이드 계획",
 "Continue Offline (1 Device)": "오프라인 계속 (1 장치)",
 "⚠️ Please contact your Admin or Farm Manager to upgrade the plan.": "⚠️ 관리자 또는 농장 관리자에게 연락하여 계획을 업그레이드하십시오.",
 "admin_profile": "관리자 프로필",
 "admin": "관리자",
 "backing_up_db": "데이터베이스 백업 ...",
 "upload_progress": "진행 상황 업로드 : {}%",
 "manage_users": "사용자를 관리합니다",
 "manage_roles": "역할을 관리합니다",
 "premium_plan": "프리미엄 계획",
 "Select Role": "역할을 선택하십시오",
 "Name": "이름",
 "Password": "비밀번호",
 "Add New User": "새 사용자를 추가하십시오",
 "No users found": "찾은 사용자는 없습니다",
 "All Users": "모든 사용자",
 "Create New Role": "새로운 역할을 만드십시오",
 "Role Name": "역할 이름",
 "Search Permissions": "검색 권한",
 "Tap a permission to select it:": "선택할 권한을 탭하십시오.",
 "Selected Permissions:": "선택된 권한 :",
 "No permissions selected": "선택된 권한이 없습니다",
 "Please enter role name and select permissions": "역할 이름을 입력하고 권한을 선택하십시오",
 "Create Role": "역할을 만듭니다",
 "Roles Management": "역할 관리",
 "Edit Role": "역할 편집",
 "Update Role": "업데이트 역할",
 "Enter role name and select permissions": "역할 이름을 입력하고 권한을 선택하십시오",
 "Missing Information": "누락 된 정보",
 "Please enter both email and password.": "이메일과 비밀번호를 모두 입력하십시오.",
 "Access Denied": "접근 불가",
 "Not an admin account.": "관리자 계정이 아닙니다.",
 "Login Error": "로그인 오류",
 "Login failed. Please try again.": "로그인이 실패했습니다. ",
 "Missing Info": "누락 된 정보",
 "Please enter both email and farm ID.": "이메일과 농장 ID를 모두 입력하십시오.",
 "Login Failed": "로그인이 실패했습니다",
 "User not found with provided email and farm ID.": "제공된 이메일 및 농장 ID를 찾을 수 없습니다.",
 "Member": "회원",
 "Signup completed successfully!": "가입이 성공적으로 완료되었습니다!",
 "Error:": "오류:",
 "Signup Failed": "가입 실패",
 "Create Admin Account": "관리자 계정을 만듭니다",
 "Generate": "생성하다",
 "Sign Up": "가입하십시오",
 "Looking for backup...": "백업을 찾고 ...",
 "Backup Found": "백업이 발견되었습니다",
 "Restoring...": "복원 ...",
 "Error Occured. Try Again.": "오류가 발생했습니다. ",
 "Try Again": "다시 시도하십시오",
 "Continue Offline": "오프라인으로 계속하십시오",
 "Welcome back! Please login to continue.": "다시 오신 것을 환영합니다! ",
 "Create your farm and get started.": "농장을 만들고 시작하십시오.",
 "Don't have an account?": "계정이 없습니까?",
 "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
 "Worker Dashboard": "작업자 대시 보드",
 "Downloading database...": "데이터베이스 다운로드 ...",
 "Progress:": "진전:",
 "Error Occurred. Logout and Login again.": "오류가 발생했습니다. ",
 "Active": "활동적인",
 "Disabled": "장애가 있는",
 "Send Changes": "변경 사항을 보냅니다",
 "Your access is blocked by Admin": "귀하의 액세스는 관리자에 의해 차단됩니다",
 "You do not have permission to access": "액세스 권한이 없습니다",
 "You do not have permission for this feature.": "이 기능에 대한 허가가 없습니다.",
 "Close": "닫다",
 "farm_account_title": "농장 계정",
 "farm_account_intro": "농장 계정은 다중 사용자 액세스 및 역할 기반 권한을 통해 팀을 완전히 제어 할 수 있습니다.",
 "farm_account_benefit_users": "자체 로그인 자격 증명으로 여러 사용자를 농장에 초대하십시오.",
 "farm_account_benefit_roles": "맞춤 역할을 할당하고 각 역할에 대한 권한을 관리합니다.",
 "farm_account_benefit_manage": "사용자를 쉽게 추적하고 언제든지 액세스를 관리하십시오.",
 "farm_account_benefit_sync": "모든 계정에서 라이브 실시간 데이터 동기화를 즐기십시오.",
 "farm_account_benefit_subscription": "6 개월마다 구독 요금이 필요합니다.",
 "farm_account_benefit_backup": "정기적 인 백업으로 데이터를 안전하고 안전하게 유지합니다.",
 "continue": "계속하다",
 "sub_user_share_title": "서브 사용자 계정 세부 사항",
 "sub_user_name": "이름",
 "sub_user_email": "이메일",
 "sub_user_password": "비밀번호",
 "sub_user_note": "이 세부 정보를 안전하게 유지하고 무단 사람과 공유하지 마십시오.",
 "Create Plan": "계획을 세우십시오",
 "forgot_password": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
 "forgot_password_instruction": "이메일 주소를 입력하면 비밀번호를 재설정 할 링크를 보내드립니다.",
 "email": "이메일",
 "send": "보내다",
 "enter_email_warning": "이메일 주소를 입력하십시오.",
 "password_reset_sent": "비밀번호 재설정 이메일이 보냈습니다. ",
 "error": "오류",
 "Saving...": "절약...",
 "Failed...": "실패한...",
 "Edit User": "사용자 편집",
 "Select Language": "언어를 선택하십시오",
 "Select Currency": "통화를 선택하십시오",
 "Starting Date": "시작일",
 "Looking for a Farm Account?": "농장 계정을 찾고 계십니까?",
 "Join here": "여기에 가입하십시오",
 "Premium Support": "프리미엄 지원",
 "Priority Customer Care": "우선 순위 고객 관리",
 "Changes": "변화",
 "Backup Recommended": "백업 권장",
 "Max": "맥스",
 "Maximum users created": "생성 된 최대 사용자",
 "Contact Support for assistance.": "지원을위한 지원 지원.",
 "Your Account is Banned. Contact Admin": "귀하의 계정은 금지되어 있습니다. ",
 "Invalid_email": "invalid_email",
 "Share App": "앱 공유",
 "About App": "앱 정보",
 "Easy Poultry - Chicken Manager": "쉬운 가금류 - 닭고기 관리자",
 "Version": "버전",
 "app_desc": "쉬운 가금류 - 닭고기 관리자는 가금류 농민의 일상적인 운영을 단순화하기 위해 설계된 포괄적 인 가금류 농장 관리 응용 프로그램입니다.",
 "Key Features:": "주요 기능 :",
 "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
 "Syncing": "동기화",
 "backup_title": "백업 권장",
 "backup_message": "마지막 백업 이후 오랜 시간이 지났습니다. ",
 "backup_hint": "profile 언제든지 프로필에서 언제든지 백업을 만들 수 있습니다.",
 "backup_later": "나중에",
 "backup_now": "지금 백업",
 "Last Backup": "마지막 백업"


}
